[無知] 其實依家1070 1080同2070係咪得on9仔買

順便問2060抵唔抵買？

2060or 2080or 二手1080ti

平就得

咩叫on9仔？
睇荷包做人啫，唔通借錢買2080ti咩
窮咪打少啲機做多兩份pt搵錢

點解依加買2070 都on9

唔係話真係咁串話人on9,而係話就住性能同價錢而言我講嗰幾款好似冇咁抵用，寧願買平啲有突使去其他地方/儲多陣錢買高階啲咁
有得罪嘅話講聲sorry先

妳買咩都係on9仔

老黃刀法cut d屎出黎唔通照食咩

咁請問閣下 認為咩卡最抵買呢？

2060 2080 2080ti?
太耐冇睇硬件嘢真係唔肯定先問

又要串嘴 又要戴頭盔
無禮貌之餘又on9

唉。。。有得罪我喺到sorry先

2060唔夠ram
2070唔夠用
真係無錢緊係買翻1070

可唔可以講一講1070贏喺邊thx

8gb ram

我由1070轉2080
覺得1070個8gb作用唔大
gpu唔夠快

夾硬行4k果時先有用

1070 4k晒氣
2x 3xfps

咁其實睇落2060好啲

2060行唔到添

唔care
重點係玩4k你會考慮1070/2060?

樓豬提起論點 邊卡張好唔抵買 買嗰個係on9
竟然唔係自己揾數據 同大家分析下
仲問返人呢個卡有咩優點好處
嘩 咁似小學生辯論同埋講嘢唔經大腦
真係又嬲又好笑

你講得呢句咪得翻2080可以買

唔玩4k咪得

我咁睇啦
1080p 1660ti/2060
1440p 2070/2080
4k 2080/2080ti/titan rtx

一開始我個point咪就係 都係俾咁多錢我不如買翻1070

1070應該幾乎無全新了
1070 2手只係千幾蚊 抵玩

2060 4k勁過1070ti/1070

勁少少囉
唔夠ram當年fury x咪柒過一次

Turing vram 無損壓縮多d

搭單問1080p買1660/1660ti/2060最合乎經濟效益？

假設玩Apex中高，張卡要起碼頂3-5年

Thx

無radeon 7 呃鬼既

一係1070一係2080或以上啦

頂5年可能要2080ti
以前1070都快過以前卡皇980ti

但凜絲你買左2080

用緊2060打APEX 3440X1440
AVG 80FPS左右

我應該保養都未過就會換卡架啦

2060性能本身都唔差

下代直封頂

會啦
80起碼升次世代80ti

但未有21:9 4k144 wor

我唔洗144hz都得 睇野無你地咁快

2K 144fps 既graphic 卡跌到3000以下之前都唔買

2070幾好 雖然可以加多少少上2080

要頂3-5年唔壞姐，又唔洗keep住玩到頂級遊戲又60fps以上既

你做咩認老

我視力係pixel向
144hz太順 唔舒服

6GB vram一定唔夠用 fps會drop，一係1070，一係2080，2070會唔上唔落，不過樓上有人話要1080p玩3-5年，都係得2070同2080揀，2060今年啲game都爆vram，唔好話下年仲頂唔頂到

其實好多game 都係vram allocation霸住d vram先 但唔一定有著數